日文歌好好聽

人生第一次聽歌喊就好似係呢首